CCTVB報蔡英文段新聞勁牽強

話經濟數據有改善係上屈政府成果，有幾無恥先up得出

唉，以前好鍾意loop新聞台，但而家完全唔想睇新聞

cctvb成日話蔡英文民望低
其實點解cctvb唔將習近平既民望同佢比較下？

少左大陸遊客，但多左其他國家遊客，於是要落order唱衰佢

cctvb d 新聞真係越黎越差
唔講政治新聞啦，講其他
琴日公墓園事務局咪話好多人走既
cctvb 淨係報呢個就算，完全無提個局建議延遲5 年退休
我係睇有線先知

垃圾tvb
I-CABLE

CCTVB就係要洗腦，令人覺得民進黨好仆街，國民黨先掂，要親大陸先有運行

好似冇報過歐洲國家拒簽一帶一路貿易聲明？

仲有人睇CCTVB

屌你老母擺到明係黨台

我呢兩年都無睇，睇viu好過啦，d奶共傳媒唔係正常人睇架。

香港啲媒體近幾年變哂黨報黨媒啦 連個Wannacry都瀨哂落美國 日日幻想美國做假敵報埋啲垃圾新聞 每日都當講trump做主體 屌老未本土新聞好似查梁震英佢既回應幾乎想隻字不提

話東南亞旅客增加，但係都彌補唔到支那客下跌既損失，支客跌左一半得返60萬，但係人地旅客人次係1000萬
你支那人洗咩錢洗得多過900萬人？
一味鳩噏又唔講數據
訪問d 支那客仲好笑，話國父記念館呢d 景點應該係人山人海，心諗你估支那d 景點咩

香港赤化已經無媒體會提 因為成個主流媒體都比中資控制住 加埋普教中既速度 唔洗廿年 八九十後就會成為夾心斷層

仲有啊日日提一戴一露 係掂既洗撚日日宣傳咩 屌佢老尾

留意香港係唔係要放寬大陸簽證證策
唔係點解要吹風

屌佢老味 乜鳩叫多左遊客但補償唔到支那人唔去既損失 又搵幾件支那人幫台灣人

其實佢冇講錯
但洗唔洗一個星期提九萬次

妖魔化綠營，幫藍營洗底